考dse了@.@

好緊張

ggwp

18字頭應該係今年

阿寶又要出場了.jpg

Hi 我都係喺聖公會梁季彜中學考

推

唔好推

推推推

依家轉咗係室外考咩？要曬太陽

睇人仆街最開心

18年即係今年

又少咁個對手

真係去晒 啲分都去埋

搏盡無悔

年年都有弱智

輕輕一推

下 唔得ga咩
放過我得唔得

有冇人report 去eaa

人類...

Push

On9仔

咁快有勇士

2019唔好咁啦

好強

大家千其唔好推

吹水台易沉

大家放過樓主 唔好再推

推
利申：2018dse

乖

唔好推

去曬

樓乜鳩主 擺明放人上枱啦
btw

你係咁推post有咩居心

香港人心態

今屆又少咗一個人

點解影到 唔係要收翻？

你班仆街咪推啦

下年可以再影體

人地放係sc你都要cap出黎，樓主都幾撚狗
利申：唔識條友

下年可以再影過

恭喜曬

push

我等抄車

呢啲真係唔推唔得 影影影

成班on9借力都唔識分

希望可以上報

pish

不自覺咁入左黎
又不自覺咁推一推

多啲黎 密啲手

你班仆街唔好再推
人地出年黎過好慘 放人一馬

最撚叻係你

大家幫下口叫人唔好再推啦

另類自爆大會 正式開始

差人先生 佢話告喎

樓主擺明借刀

正評無伏

唔理係咪借刀都推到佢仆街

唔好推呀唔好咁對佢

唔好推 人地好慘㗎

講中左嬲豬 ?

推到佢去曬啲分

冇追post 原來上面真係有人以為係樓豬

樓豬借刀

但照推

又少個對手

Pish

推到你取消資格
下年再黎啦

點解話樓主啲人咁撚蠢

弱智先會以為係樓主

X2

好似唔關事
我兩年前考都係18開頭

年年都有

樓主為上位出賣朋友

樓主借刀
btw 推到佢下年再嚟

樓主唔好去晒呀 留埋力考19年

停啦

準備溫多年喇

去晒 去晒啲分

又黎

呢個POST 睇得出連登真係好多弱智仔

樓主ho ball

好衰

唔好推呀

點會係樓主自己，ig cap 圖 咋？

又有人7?

年年都有傻系

唔好推啦

唔理係咪樓主都推

2018年都有智障

借刀啦明顯

Real?

咪

18考生多謝你先

喇

hi

你

地

去曬
好型

唔好再推啦

咪推啦 人哋前途嚟㗎 當唔知咪算囉

Snapchat cap人圖會比人知

真係好複雜...

連登多小學雞都唔係第一日既事
同埋乜撚野去曬 好mk

唔好再推啦
佢已經好慘
大家仲唔快d叫人唔好推

今日先係開考第一日 之後一定可以旗開得勝

出年又要考多次好慘係 唔好推啦

恥笑開始

大家好仆街

樓主我知你係邊個
姓陳個位嘛
我同你無怨無仇搞我做乜9
我吊你老尾！！

去到分都無撚埋

屌你老母 dse雞腦裝屎 話緊你呀柒頭

年年都有呢啲人 有無人知到底最後係咪真係dq曬

放過個學生啦

上呀

00後on9真係特別多

大家唔好推啦

推po正仆街

我係大仆街

年經

下年加油

oops

唔好再推啦你地

樓主同個同學仔咁大仇口阿

Molamola

背哂啲範文無得大排用場啦

真係今年咩

真係DQ既話 多得樓豬唔小

唔好再推啦 人地好慘架

2019再去過啦同學仔

推推推推推

自己on9怪得邊個？
呢個世界係咁架啦
你以為係朋友？
分分鐘捅你一刀
你唔比位人入
人地吹得你漲？

Cap圖好似當時人會知

推囉

不要再推了

有冇人報俾考評局

此post完

good

借刀嚟講，樓主算高質

下年再努力

我諗當事人應該會知

借刀？

有無記者朋友

唔好咁啦 佢好慘

snapchat cap圖人地會知

2019見

Sc cap圖當事人唔係會有通知？

其實學校老師無教佢哋唔可以咁做架咩
年年都有D咁嘅傻西

借刀?

真定假啊 18年仲有考生咁on9?

可能已經搵緊樓豬解釋

唔好推啦屌

大家唔好推

經一事 長一智 下次唔好啦

咪推啦

Cap圖有記錄架 樓主po埋上嚟 我諗出事個位戇鳩仔一齊搵你屬仇

出年一齊考oral

準備打去考評局

樓豬潛埋水

snapchat有cap圖通知 G持事主放返樓豬上黎

中文科

第1日就自爆
除非已上岸入去玩野

附上原圖 免得大家擔心我會被尋仇
係咪借刀都好 “當事人”已經好慘
所以唔好再推啦

你弱智而大家又有得開心關我撚事
下年加油

可能係

一年一度

高智商 樓主

on9仔

下年又可以再影過lu

周同學
考評局

對唔住誤會咗你
唔好推

去晒

呢啲咪型 淆底獸做唔到唔好出聲

你又知姓周？

型到盡頭便是柒

係唔係呀 年年都有

樓主走先 我幫你頂住

Ho ball @.@

一個post block撚晒d中學雞 爽

佢頂個英文名部分字型用我嘅人眼分析有90%係CHOW

推到佢陪莫雷拉墮馬

好明顯唔係樓主

Lm

5**了

加油！

00後

17既

今年重考咪再Po

推到1001

可以留力下年了

等緊樓主繼承我嘅意志

記者朋友

再見👋🏻

又打少個！

唔小心咁推咗一推

加油

樓豬5星星在望😎

唔好再推啦 再推事主賣老母都唔掂
所以大家要落力d推

連登仔再次炒車

希望大家唔好推，條友可能溫咗好耐 ，俾多次機會人啦

推
吹呀？

⋯⋯⋯

唉

人地好慘嫁啦
唔好推啦

推到佢仆街啦

Hello

做咩呀你 一早知17唔係今年

Sorry巴打 岩岩睇先知

路過留名

唔好推啦@.@

點樣舉報？

條友叫痴撚

咪撚推啦仆街

Reported

Mola mola

真係唔好再推啦

推到佢仆街

推死班dse雞

人地小朋友唔識野
一時失誤啫
放過人啦

幫推

下屆dse小心啲啦

勿推

考評局嘅各位朋友大家好
Btw push 到佢下年再見

樓豬 港大見

下年唔推

人類

咁快做到野

考生於試場內拍下電腦條碼的照片或將條碼貼紙攜離試場，再把電腦條碼貼紙上載至互聯網，考評局會如何向該考生作出處分？

考試完結時，監考員會分開收集答卷及電腦條碼紙。考生不可將剩餘的電腦條碼貼紙帶離試場，否則會被扣分。考生如公開展示電腦條碼貼紙，其科目成績會被降級。

好慘呀

發

生

咩

事

樓

主

一路好走

可能原本考到3 但降到2

聽日去 聖公會梁季彜中學 考卷三既巴打
返黎講下坐12號位既同學係咩樣

唔好推啦大家

下年唔好啦。

仲要有個s
即係sen考生

Pish 多幾下又少個對手

除左恭喜之外我都唔知可以講咩好啦

人地特殊學生，人地都唔想㗎

每年都有傻閪

@.@

我哋唔好推啦，包容下人啦

駛咩野驚
叫到學校下年比個位你嘅話下年免費再考
btw rip

加油唷

Out fo喎！
下年影過啦好嗎？

【阿德去考DSE】
考完兩份卷，真係超難啊！不過我都唔執輸，攞返張Label嚟留念～

講笑咋！記住！張Label唔拎得走㗎，平時提你哋拎走啲垃圾就唔聽，唔應該拎嘅竟然拎咗，真係 #人類總要犯相同嘅錯啊！
#大家今日作文寫咩題目啊 #我寫禁區 #污糟嘅地方就係禁區 #大家個個五星星 #考試卷千祈唔好白雪雪鬥清潔有幾多欄就寫晒落去呀

證實智障無誤

加油呀樓豬
考多一次拎個經驗

轟呀!!

去了

年年都呢d錯誤

樓主睇黎好憎圖主，應該有仇
Sc show cap圖比人知都要上LIHKG 開po

右下角

cap人出黎咩事
btw右下角

下年繼續影呀事主

你班仆街俾個機會人 唔好推

？

此風不可長

點解要咁做？

以我所知事主係男

啊寶好忙

記得下次再貼

係要搞到寶哥食唔安訓唔落

樓上又係點 係咪幾隻DSE雞混戰緊

人類總要...

好明顯借刀啦

推呀推

12345

自爆？

以後每年都會繼續係咁

嗚呀!轟!

屌你表情撚

推到上報

自取滅亡矣。

阿寶通宵到冇得訓教啦

點解年年都有呢啲人

唔經唔覺都三年

米撚推啦

搏盡

記者朋友大家好

大家加油呀

推

垃圾低級借刀 新ac仲要個個post都貼
傻鳩00後

唔好推呀
唔推死全家

發生咩事

溫書啦柒頭，仲係到上連登

警己報

Post 相嗰個咁蠢都係你對手，你弱智

樓主出賣朋友

借唔借都要推 睇人仆街最開心

真係唔好推

做得好
諗起我14定15年都cap過人影考場
當年cap圖好安全
Send曬俾朋友 有朋友放左上高登

Chinese language (Cantonese)

堅系蕪悔！！

大家唔好再推啦

放過人地啦

唔好推啦！
去哂！

跌咗個橙添

咁都有得笑

樓主都唔想架

放過佢地啦 唔好再推啦

呢個係最後一個留言

阿寶!

下年見

你講就係呀！

哈哈哈哈哈哈哈哈
dqdqdqdqdqdqdq

加油 比心機溫習

考場係咪S尾 特殊考生喎

絲打

喱個post做乜鳩
自爆大會？

絲打好靚女

證明歷史係無任何教育意義

再黎，trade機album偷圖

已向考評局報告

唔好再推喇

去曬佢

明年請早

輕輕推一推

炒盡無悔

唔好推啦
19年再來一次

比條生路人地啦 唔好再推

戇尻po code
同
戇尻自爆

到底邊個戇尻啲

上報未？

真係唔好再推 條友已經好慘

1

2

3

4

推盡無悔

下年努力

不推不是人

大家放過人，唔好推啦

你班友咪推啦
要留言勸人唔好再推

你班仆街咪推啦
人地讀書讀到咁辛苦

出年嚟過啦傻仔

唔好推阿屌你老母

冇人推喇

放過樓豬啦 唔好推

假膠？